唔敢抄牌的差佬

企咗係到好耐 但都冇人理佢
繼續double parking

d 人寧願比姐

佢個心情係毒撚小巴叫落車咁